女大丁同龍心分咗手 同埋一切都係做戲

原來女大丁一直都係扮ON9

岩岩放監
咁係咪即係有左

好似係嚇鳩龍心

咁都唔係真戇鳩？

好心佢就返屋企同屋企人道歉
生生性性做人啦

佢屋企本身都好似有d問題

條片好似好正常喎 我咁諗係咪好傻豬呀？

但唔會迫佢飲尿虐打佢掛
龍心真係痴撚線
唔會再有人睇佢youtube / 搵佢合作

同個痴線佬一齊
你自己都有問題啦

近排消失左
可能已經自殺左